[TG谷]沙田馬鞍山大圍谷

而加我地有50人左右
搵飯腳, 打機, 屌波, 扮工冇野做
都可以一齊入黎9up下架

入左黎channel就會有admin加你架啦:

記住set 番個privacy可以比陌生人加你入谷同埋set番個user name我地先加你架

輕輕一推

推

我入左GP無人加我....

疑似死GROUP啦

Ching 你仲有無挽trumpet
我揾緊人出國比賽